.. raw:: html

   <span class="exo"></span>


Les Contrôleurs
+++++++++++++++++

Le contrôleur est composé des classes **GestionCelsius**, **GestionFarenheit** et  **GestionTemperatures**.


#. Il faut connecter les contrôleurs avec les widgets de la vue. Dans la classe **AppliTemperature**, décommentez les lignes de code qui correspondent à cet exercice puis complétez-les de façon à ce que le code compile.
   Vérifiez ensuite que l'application s'exécute (presque) correctement.

#. Il reste un widget non connecté à un contrôleur. Lequel ? Connectez-le avec son contrôleur.
   Compilez et vérifiez que l'application s'exécute correctement.

#. Les classes **GestionCelsius**, **GestionFarenheit** contiennent du code redondant. Quelle solution proposez-vous ?

